做個良好市民，移除非法山墳

低調進行，做個良好市民